(集思廣益) 各行各業善待警務人員

見到有黑警去幫襯你間野，千祈唔好唔招呼佢地，仲要好好好招呼佢地
如果做飲食業，上菜/外賣記住要慢慢黎
如果呀sir 投訴，就大大聲同佢講: 挑！都未夠一個鐘，遲左xx分鐘喳嘛！人手唔夠呀嘛！

歡迎其他服務性行業都加入

Push

凍L水

叫佢揾專屬部門投訴囉，有員工編號嘅話

飲完條氣實順晒

拒絕違反商品說明條例

唔等得咪唔好出街食
我冇戴錶 唔知你幾時落過單
so?洗唔洗whatsapp通知你幾時煮完呀

啊sir金句真係好用

對住服務市民，勞苦功高的警員緊係要好好招待

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

推